麻煩天水圍既巴絲入黎睇睇

有班熱心既手足係天晴邨近天悅輕鐵站對出整左連儂牆
頭先聽天晴邨入面既保安講話唔會清走
大家得閒可以去支持下

突發！！有條傻閪係天晴邨開左連儂牆

推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動